大阪京都呢幾日會唔會落雪

大阪京都呢一個星期有無機會落雪

唔會

依家係大阪答你，唔會但好燃凍，紅葉都未落哂

未落雪， 但涷過香港有太陽都涷 呢幾日岩岩番來。
好寒感覺

肯定唔會